[香港人不畏強權/港共建制必須亡] 皇家馬德里球迷吹水區(220)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Keylor Navas
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Gareth Bale
12. Marcelo (vice-captain)
13. Thibaut Courtois
14. Casemiro
15. Valverde
16. James Rodríguez
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
19. Álvaro Odriozola
20. Marco Asensio
21. Brahim Díaz
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
27. Rodrygo
28. Vinícius Júnior

俾時間你慢慢執po頭 反正無乜人

用mendy啦仆街

卻呢球竟然同我想像中嘅一樣

馬副隊有冇斬過一球成功落到隊友腳下

屌戇鳩benz馬換撚走佢啦

反賓之路 易行到仆街

出Jovic la diu

Btw Goes幾勁

u shut up

賓玩撚夠未
冇國際賽踢都咁柒

Goes表現比想像中好

惡能刀

現役歐聯世3, 請尊重

你燈雞

屌你老母兩個拉邊 3個企中間
無人諗過現位幫波
拖狗

辣殺牙維
我要改名做goes了

世三中楣

再唔入多球實比人追番

goes呢啲先係真正嘅帶生嗰波

黑仔到

屌

咁都唔入

世三

空龍唔入冇人屌

呢種扭過龍門 想念牙朗了

射到咁大力做乜鳩

已埋下追和伏線

呢球係賓狗射會比人屌幾多頁

賓狗

我們對賓賓期望都很高的

愛之深責之切

製造笑料

屌到廢事

阿維換入邊個

Vvd goes都幾好

波子機彈中長友佑都

我屌你

歐聯世三 個標準一定要高啲

省落牆撞落長友佑都度

世三又不射

射啦仆街

賓狗又軟射

不射男傳俾不入男

又係過完就交 搞乜..

又傳

H7 and B9 貼錯門神

屌世3傳比benz馬jm9

咪撚再傳俾賓周啦屌

賓周馬仲要射幾多球先入到

兩個叠曬功能

有助攻B9獎金咩

爭住踢刷鞋波

賓9射正 但無力

對面撳掣了

換走benz馬456對面

賓狗廢撚到

原來賓狗就比利雲追過

屌你換世3都唔換benz馬屌你老母拖舟

連Emre Mor都去埋加拉塔沙雷

世三換走

法國契仔

幾時到賓狗

牙維

屌咩
咁撚樣換

你去先

痴撚線換人

630

拖狗想輸

和波的節奏

換走踢得最好嗰兩個
第三個換埋卻/goes就完美

點解換走vvd

goes抽

占真係有親

仆街了
除咗卻廢個陣同上場一樣

點解唔係占換goes

仆街了

仲有華仔

CLS 硬留賓9 換走埋Rogry

屌你老母換完人個勢輸到

goes抽筋 受傷都逼人踢

換走VVD搶波,拖狗

詹sir之流

換vvd唔知做乜鳩

大可以占換goes vvd又無乜傷 又踢得唔差
反而賓狗

鈀輕鬆5:0
屌你老味主場和呢隊比利時野

蚊咬都大力過牙維射波

回傳

牙維出黎搞笑

牙維廢到
傳唔到 射無力

包皮

跟得賓狗多

好撚廢

帽

今晚隊隊主力都做到野 睇下我地隊西波

JOVIC加油啦

25幫積仔報仇

jovic傳波仲尿過維

禁區掂到波未

廢沾

沾屎玩咩

卻奧斯都屌9兩條傻鳩

沾 細佬 賓周 呢個組合無得頂
廿秒係禁區角做過乜鳩

屌你老母廢占

應該要大大力屌

完未

25都黃

祖域得返身位見得下人

猜甩波俾人反攻 再硬送黃牌俾隊友

角球旗

廢過馬撚

FT 0-1
西到仆街

踢完3場得失球仲係負,是否可悲

換完人仲衰撚左

25古首場clean shit

今場贏古圖,卻

又唔算完全西嘅 但把握力欠奉囉

update些少好唔好

踢得好果啲就換走
換牙維占jovic 唔衰就奇

換人真係笑左

真 救咗3球危險射門

想和

拖舟

你最西

25狗今場係幾好嘅 但係狀態唔穩定都係垃圾

疤狗個場延期 拖狗有得留耐啲

25 - 10 零失誤 有靚撲
積 - 6
拉膠 - 3 上半場幾下甩人 下半場幾下解圍撻Q
華 - 5
細路 - 5
米路 - 7
卻 - 8
vvd - 7 幾搶得 但都係差傳波嗰下
世三 - 6 射波啦屌你
賓 - 4 咪射波啦屌你
Goes - 6

James - 3
Jovic - 4
Vinicius - 4

27射 13中

直接射俾梅斯利拿嘅有幾多球

拖狗呢幾場真係唔多掂
對比利是野唔出Bale
馬略卡鳩陣 今場鳩換人

100 - Toni Kroos is the 5th player to score on his 100th appearance in the #UCL, after Thierry Henry, Zlatan Ibrahimovic, Andrea Pirlo and Cristiano Ronaldo. List.

點都俾夠半季時間佢好啲
等下個轉窗 俾施丹買下人
再睇佢教到一pat野先炒

Atletico Madrid’s goals this season:

1
1
3
0
2
0
2
0
2
0
1
1

13 goals scored in 12 games this season despite spending €261m on transfers including €126m on a 19-year old.

The media would never let Real Madrid live that down. Never.

賣撚走占伊 下季Ødegaard Valverde Casemiro

俾咗成季佢買啦
佢死追普巴

GROUP A

1. PSG (9)
2. Real Madrid (4)
3. Club Brugge (2)
4. Galatasaray (1)

Vdb 送上門都唔要仲期待拖狗會買人

好掛住丙朗

會買大力臣

Rodrygo: "Zidane asked me to enjoy the game and fulfill my defensive duties."

Rodrygo: "When Zidane told me that I was starting, it made me very nervous, but I enjoyed the game. I was surprised, I wasn't expecting it." #RMUCL

kepa vdb

買唔到你愛隊既人
爽到你

oh

咁早都打開小氣薄=.=

XD

25愈反愈強大

【資料庫】卻奧斯奠勝賀100場歐聯

【Now Sports-體育】卻奧斯不僅在周二歐聯為皇家德里奠勝，也以入球慶祝他個人第100次出戰歐聯，是德國史上第5人達此里程碑。

卻奧斯（Toni Kroos）在皇馬這場對加拉塔沙雷的A組分組賽，於18分鐘在禁區內抽射奠勝，為皇馬本屆分組賽打開勝利之門，這亦是他個人第100場歐聯比賽，可說別具意義。

歷來只有5個德國球員在歐聯出賽達100場，之前4人分別是拿姆（112場）、湯馬士梅拿（107場）、紐亞（103場）及簡尼（103場），當中3名現役球員中，又以29歲的卻奧斯相對最年輕。

在卻奧斯100場歐聯比賽中，有41次代表拜仁慕尼黑，而有59場代表皇家馬德里，而他在歐聯表現突出，曾3次協助皇馬贏歐聯（2016、2017及2018年），協助仁封王則有1次（2013）。至此，其100場歐聯共入3球，貢獻8次助攻。

圖片來源 : ©AFP

Andriy Lunin did not feature for Valladolid in their 1-1 draw against Athletic Bilbao. #LaLiga

Real Madrid star Isco 'has accepted he will be leaving club in January and is preparing for a move to the Premier League'… with Manchester City and Arsenal both keen on midfielder

新po又翻兜topic

Real Madrid inform Brahim Diaz they want to sell him... less than a YEAR after signing forward from Manchester City in a move worth £22m

Goodbye and thank you Isco

施丹滿意高圖爾斯保持不失球

皇家馬德里在歐聯作客1：0擊敗加拉塔沙雷，門將高圖爾斯終於沒有失球，施丹也為此感到滿意。

卻奧斯的入球終結了比賽，皇馬作客1：0小勝加拉塔沙雷，而且高圖爾斯作出3次撲救，終於沒有失球。

今季首次在歐聯比賽保持清白之身，施丹賽後談到他的防守時表示：「我為高圖爾斯感到高興，全隊人也是如此。他是我們的門將，今場表現出色，終於贏了這重要3分。」（）

Real Madrid identify Simon as Courtois successor

El Desmarque claims Athletic Club shot stopper Simon has already caught Los Blancos' eye, but they will have to meet his €50 million (£43m/$56m) release clause.

eriksen in

Brahim表現好過牙維啦

弱智的嗎

rodrygo琴晚踢成點

不過不失 無乜柒野

邊個再反卻老就係鬼

陳同佳咁都食到女
睇黎波台仔好好諗下自己咩料

Marca’s cover: “Madrid know how to win finals” - Kroos gave Zidane oxygen - Great match by Courtois - the Whites were serious with so much threat (27 shots on target) but little punctuality

佩狗有咩資格笑人

OFFICIAL | The Clásico will be played December 18th at the Camp Nou.

13 - Real Madrid have had 13 shots on target against Galatasaray, their most in an away Champions League game since at least 2003/04. Overwhelming.

Small ching

Casemiro’s minutes for this season for Real Madrid:

90
90
90
60
90
90
90
90
90
90
90
90

互換啦

Eriksen免簽都得仲互換?

換傾

Manchester City interested in Fabián Ruiz but face Barcelona and Real battle

Exclusive by Fabrizio Romano

邊似死韓狗 啲樣成個女人

Real Madrid 2019/2020
Top Goalscorers
1. Karim Benzema (6)
2. Gareth Bale (2)
3. Toni Kroos (2)
4. Casemiro (2)
5. James Rodriguez (1)
6. Luka Modric (1)
7. Eden Hazard (1)
8. Sergio Ramos (1)
9. Lucas Vazquez (1)
10. Vinicius Jr (1)
11. Rodrygo Goes (1)

換都換son

乸型唔走一定有機會踢
好過去馬體會都係坐

爽

Benzema and Hazard are getting used to each other on the field and their combinations are already bearing fruit as it was their combined play which enabled Kroos to score. Hazard passed the ball to Karim 11 times and Karim to Hazard 12 times last night. [@marca]

Eden Hazard and Karim Benzema speak the same language and get along. The Belgian and the French made it clear on the grass of Ali Sami Yen that they form a subway line of two stations through which the ball circulates very frequently. [@marca]

MARCA: Federico Valverde regained possession for his team on seven occasions against Galatasaray & made 35 successful passes out of the 44 attempted. He covers lots of ground and helps the team to transition from defence to attack thanks to his pace and understanding of the game.

西甲賽會或施「法」阻國家打吡改期

【Now Sports-體育】西班牙足總將巴塞隆拿對皇家馬德里的國家打吡延遲至12月18日上演，西甲賽會考慮就此作出法律行動。

西甲賽會周三發出聲明表示：「我們不同意賽事委員會的決定，把比賽移至12月18日。我們正研究最近收到的相關交件，以評估採取法律行動的可能性。」

由於加泰羅尼亞地區近日爆發示威及衝突，而巴塞位於加泰羅尼亞地區，所以西班牙足總周三宣佈，把比賽延遲至12月18日上演：「賽事委員會及西班牙足總今天同意將巴塞隆拿對皇家馬德里的比賽，安排在12月18日進行。委員會的決定是根據兩間球會近期的建議，同意在12月18日作賽。」

西甲賽會早前曾建議把比賽從巴塞隆拿主場魯營，移師至皇家馬德里主場班拿貝上演，但2家球會已經拒絕。

覓膠係咪炒股票 日夜都貼文

吊 佢真係唔洗做

佢財務自由左
求其投資左幾間煉油廠
唔洗點做

都係跟主席搵食

著底褲做運動

⚔️ 🔥

MARCA: Valverde is here to stay
• His irruption is very similar to Casemiro’s in 2015

借問聲有冇人扮狗

水貨！！！

個隻本身係狗唔洗扮

世清當佢是人

Real Madrid, Barcelona and Man City all three are very interested in Fabian Ruiz from Napoli. [@FabrizioRomano]

OFFICIAL: China will host the 2021 Club World Cup in which Real Madrid will feature.

CC台開始大規模清算行動了
皇區肯定第一個俾人剷除

Ching is達粉

假膠嚟

達哥已經係完美世界等緊我地

唔需要預我

不得不說 達哥走得太前 佢而家正喺度創造緊一個因沒有連登仔而沒有大台沒有教條嘅完美世界

我不信

我係連登仔呀hi
沒有連登仔嘅完美世界
->沒有我

請試著說爆
不要說拉

拉

說拉的是肉酸狗朋友

好吧

透視裝

覓膠有沒大波AV截圖分享

av無貨

UPSM-189

呢個名？

有村千佳

好少看她

Hamit Altintop, former Real Madrid player: “When I wanted to leave Real Madrid? Mourinho asked me, ‘Are you crazy? You want to leave Real Madrid? It is not possible, but how can you think that?’”

Hamit Altintop, former Real Madrid player: “Real Madrid was very important to me. It was a decisive step in my career. I love the club, the city, the president Florentino Perez, Jose Angel Sanchez, but I couldn't go on."

Hamit Altintop, former Real Madrid player: “Mourinho is great. I really like him as a coach, he's one of the best. In the dressing room he's different. Nothing to do with what he seems like. He gets along with the players, defends them and gives a face to the group.”

高橋聖子忠實粉絲

粒lin好正

最強人妻佐佐木秋

凹既pink lin

最緊要夠白

Real Madrid considering a Lewandowski-Jović swap in January (@eduardoinda)

拜仁轉會專家Christian Falk: Not realistic (but funny)

你敢不敢再對我說一次 永遠愛著我

Luka Modric has recovered and is already training with his team mates. Gareth Bale is training alone as of latest. Modric should be called up for the game vs Leganes on Wednesday. [@marca]

Vazquez also training with the team without any problems, should be available for Zidane vs Leganes. As of now only Nacho, Asensio and Bale are not available for Zidane to pick. [@marca]

Gareth Bale's injury status is still unknown as the club hasn't posted anything - very weird. It's still unknown if he'll be available vs Leganes. [@marca]

爆

世界程式王

The lack of understanding between Zidane and Jovic: You attack, that's all

"You ok?" Zidane asked, which was followed by Jovic clearly showing that he didn't understand.

"You attack, that's all. Come on!"

曼連

西甲賽會落實就國家打吡改期上訴

【Now Sports-體育】西甲賽會不滿西班牙足總將巴塞隆拿對皇家馬德里的國家打吡延遲至12月18日上演，對此提出上訴。

西甲賽會早前發聲明表示，不同意賽事委員會將巴塞隆拿對皇家馬德里的國家打吡延遲至12月18日上演的決定，考慮就事件採取行動，最終西甲賽會周四再發聲明，宣佈將會就改期提出上訴。

西班牙《馬卡報》引述一名西甲賽會消息人士說，以司法程序解決國家打吡改期一事是荒謬的事情，事件應由兩間球會、西班牙足總和他們商討決定，深信事件仍需要時間才找出最後決定，如比賽最終如期在12月18日上演，這將會是西甲賽會實力被削弱的一個表現。

由於加泰羅尼亞地區近日爆發示威衝突，而巴塞正是位於加泰羅尼亞地區，所以西班牙足總周三宣佈，把比賽延遲至12月18日上演，西甲賽會早前曾建議把比賽從巴塞主場魯營，移師至皇馬主場班拿貝上演，但兩間球會已經拒絕。

這下子可糟了

唉本身仲想買佢波衫

MARCA: Real Madrid this season..

Games: 12
Shots: 212
Shots on target: 76
Goals: 19
1 goal every 11 shots

🥴

AS: Rodrygo & Valverde lead the renewal plan of Real Madrid
• Rodrygo is ahead of Vinicius in the pecking order
• Valverde settles in as a starter

Thibaut Courtois: “I never doubt myself, but we know which club we are and that there are people who like to talk. I am only interested in constructive criticism."

覓膠只需要分享AV gif

咁你分享d咩

坐享其成

Jesus Vallejo did not feature for Wolves today in their 2-1 Europa League victory against Slovan Bratislava.

Rumors that Eden Hazard did not train with the squad today due to complications to his new born baby. Hope everything is ok

清唔好貼肉酸嘅閃卡

No eye see

請清唔好再貼我條女

你條女是屬於大家的

造反？

發覺世ching丁好多女

結衣BB(妓女）

米路＞摩=卻>華維迪＞占>>>伊

你咪撚講啦 整臭個名

As’s Cover | “Mbappé is the obsession: Perez decides to go back to the galactico ways with the signing of the French.”

Real Madrid will continue to keep an eye on RB Salzburg's ST Håland throughout the season - so far they're very impressed. He fits Real Madrid's plan of signing top young players. [@diarioas]

今季嚟講
米路>腳>華維迪>摩=占>>伊

Rodrygo convinces Zidane, he played a game beyond his age in Istanbul. A gamble from Zidane surpassed expectations. He excelled in everything that was asked of him and was brought into the limelight in a game that Madrid absolutely needed to win. [@marca]

Rodrygo has showed humility while training with either the first team or Castilla, with whom he will feature on Saturday against Ferrol.

Rodrygo aims to succeed at the club and he is aware that he shouldn't rush to reach the elite, and Zidane agrees. [@marca]

半年前:
牙維前途無可限量 未來皇馬核心
Goes睇youtube球皇片好似好平庸

今日:
goes 維

牙維傷完好廢
希望佢唔會咁快賣走

Rodrygo has positioned himself ahead of Vinicius in the mind of the Braizl NT coach Tite and is one of the players that has received the most plaudits from his coaching staff in player evaluation meeting over the past few weeks. He could be called up for the NT. [@UOLEsporte]

今日：
benshitma out!

你遲早都會講 benzema dont leave us plz

out咗先

覓膠有沒初音實+有村千佳那套

咪撚咸濕啦

皇區沒有c打
需要女性截圖

Mourinho has everything ready and is waiting for Real Madrid

cum!

成人台都見到牙維

好彩占士回左家
無辛呢段日子 如果無占士頂住 皇馬應該係降班區了

我藍絲

佢喺唔喺度冇分別

日子沒妳過 我還是照樣過

Rodrygo踢左幾場就入巴西隊

Real Madrid 2020/21 home shirt leaked online

Kit specialists Footy Headlines have revealed a concept kit (based on leaked info.) of what is expected to be the new 2020-21 season home playing kit for the Santiago Bernabéu side.

[多圖] 超正日本長髮眼鏡娘！

叫咩名

珮蕾詩

基

宮脇咲良

唔怪得咁肉酸

正撚到

好撚型喎呢件 真定假

係咪賓賓愈踢愈好搞到你谷住谷住

比結衣嘈左成晚 冇教好訓

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

碧基公開手機號碼 同皇馬躉言談甚歡

【Now Sports-體育】巴塞隆拿後衛碧基，在一次電話對話中喜獲一名皇家馬德里球迷所尊重，坦言對話令他感覺興奮。

為了協助宣傳下月在馬德里上演的台維斯盃網賽，巴塞隆拿後衛碧基（Gerard Pique）早前公開自己的電話號碼，歡迎網民發短訊前來跟他互動溝通，電話號碼公開後，他隨即收到數以千計的短訊。

碧基隨後致電一位網民交談，儘管對方是死敵皇家馬德里的粉絲，但兩人就言談甚歡，碧基因獲對方尊重而感到高興。他留言：「感謝你對我的尊重，作為一名皇家馬德里球迷，我知道那是不容易的，跟你對話，我真的感到很興奮。」

該名皇馬粉絲對碧基表示自己十分熱愛網球，碧基隨即為他送上兩張台維斯盃開幕戰的入場門票，該皇馬粉絲為有機會臨場觀戰深感興奮。

期望妳跟我 長路也走過

AS: OPERATION RETURN
• Real Madrid has decided that 5 of their loan players will return to wear the Real Madrid jersey in 2020
- Kubo
- Reguilon
- Ceballos
- Achraf
- Odegaard

MARCA: James Rodriguez is following the same path with Zidane as three years ago. He has only played 73 minutes more.

Zinedine Zidane has taken advantage of Real Madrid's free weekend by travelling to Santander to watch his son Luca in action. ⚽️

Rodrygo not in Castilla squad as Zidane has final say

Despite the lack of a game this weekend for Real Madrid, Rodrygo will remain with the first team as Zidane opts to keep him close where he can watch him develop.

9:0

Real Madrid are willing to offer Manchester United £90m plus Wales international forward Gareth Bale, 30, for Paul Pogba, but want the 26-year-old France international midfielder to prove form and fitness on the field.

Real Madrid are still struggling to score - at this point last season Real scored 18 goals and this season only one goal more (19). These are Real's worst scoring stats in Liga after 12 games since the 2004-2005 season. [@diarioas]

【資料庫】有17隊歐洲隊入波多過皇馬

【Now Sports-體育】入球從來都是皇家馬德里的重要資產，然而今季大減產，環顧歐洲5大聯賽隊伍，迄今竟有17隊入球比皇馬多，堂堂頂級班霸情何以堪？

皇家馬德里前線粒粒皆星，計再賓斯馬、加利夫巴爾、夏沙特及摩迪等猛將。該隊本季作賽12場只入19球（西甲9場入16球、歐聯3場入3球），當中共有75次中框射門，即只有25.3%成功率。相比起歐洲其他球隊，皇家馬德里足足少曼城20球，藍月亮亦共賽12場入39球，緊隨其後是入38球的拜仁慕尼黑及入31球的利物浦。

至於皇家馬德里的死敵巴塞隆拿迄今已攻入27球，即使同樣來自西甲的維拉利爾，亦攻入20球。

因為國家打吡延期，皇家馬德里下仗是下周三在主場迎擊利根尼斯。

圖片來源 : ©AFP

Kroos is starting to redeem himself, he received plenty of criticism last season. He made sure to acknowledge, read and listen to the critics.

"Stay & show that it was just a bad season." Toni said when asked about his RM future in the summer and that's what he's doing. [@marca]

With 15 goals and 61 assists to his name in a Real Madrid shirt, many say that Kroos has been Los Blancos' best buy in recent times. [@marca]

屌你老母 啲香港人係咪食少吉野家會死

已經無食麥當勞吉野家元氣
仲係咁多人排隊

好耐無去過金拱門吉儀家元氣

Former Real Madrid player @TheoHernandez: "At Madrid I received many insults and criticisms. I was reputed as a bad boy and it's true that I did some nonsense, but I matured as a person there and now I consider myself a playful, but calm guy."

Madrid monitoring shaky Mbappe-Tuchel relationship

The relationship between Kylian Mbappe and PSG manager Thomas Tuchel has grown increasingly distant over the last year, report Le Parisien.

Reports in Spain suggest Real Madrid could look to take advantage of this next summer as they target Mbappe as 2020's marquee signing.

好大隻

好gay

皇家馬德里最靚仔之人之一

補血

牙維呢排受左咩刺激

懷疑被人hack左

牙維谷精上腦

毒撚悲歌

好撚正

真名王

三上悠亞

一哭二鬧

賓賓愈踢愈好 佢谷住谷住

依個牙維一定係假

係咪被狗咩左

真名狗

牙維返黎了

Mourinho & Mbappe tipped for Real Madrid moves: ‘Unavoidable that they run into each other’

The Portuguese coach’s former assistant, Luis Campos, believes the Blancos will bring a former manager back while raiding the playing ranks at PSG

He told El Chiringuito: “Real Madrid are a good thing. Jose Mourinho is a good thing. When we mix two good things together you get better results.

“Real Madrid needs to have the best managers and Mourinho's CV gives him the right to work in the best clubs.”

馬德羅

假牙維

Renee>Miss Pun>凱晴>周庭>遊b>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>email

冼迪琦>>>>>>>>all

Ching好型

【特稿】摩迪贏完金球獎即當黑

【Now Sports-體育】中場摩迪去年打破了基斯坦奴朗拿度、美斯的10年壟斷，首次高舉金球獎，可惜隨即惡運纏身，難道球壇最高榮譽有毒？

摩迪（Luka Modric）協助皇家馬德里達成歐聯3連霸，再帶領克羅地亞國家隊拿下世界盃亞軍，成為去年金球獎得主，同時是國際足協、歐洲足協的年度最佳男子球員。

高舉金球獎後，摩迪在上季的表現急速下滑，體能及心理質素都大不如前；雖然於皇馬仍然是必然正選，整季只缺席4場西甲、2場歐聯，但貢獻不多，最終銀河艦隊踢出令人失望的球隊，更經歷兩度易帥。

及至今季，這名10號仔更是傷患纏身，生涯首次於揭幕戰避席。由於克羅地亞國家隊正處於過度期，所以摩迪就算體能狀態平平，也不得不於國際賽踢足；沒有足夠休息時間，傷疲累積下來，已34歲的他當然吃不消。

事實上，摩迪似乎早已預計自己不能應付太高強度的比賽，所以在去年夏天爭取離隊，加盟意甲的國際米蘭，只是皇馬堅拒放人。或許，未能如願轉會的不快，也是摩迪走下坡的其中一個原因。

這些差劣的戰績及表現，令摩迪未能入選周一出爐的今年金球獎30人候選名單，是史上首次現任得主未能入選。看到這裡，今年大熱門雲迪克會否有點冒冷汗？

好撚正av

G

華丹奴睇好魯爾做「皇馬哥迪奧拿」

【Now Sports-體育】皇家馬德里名宿華丹奴認為，魯爾可以成為銀河艦隊的哥迪奧拿，從球員、B隊教練，晉升為一隊主帥。

由於今季成為未見起色，最近盛傳皇家馬德里將辭退教練施丹，再次易帥。華丹奴（Jorge Valdano）表示：「摩連奴、柯歷利？我們要尊重施丹。若說的是將來，沒有人應該忘記魯爾。」

華丹奴認為，魯爾是將來帶領皇馬的最佳人選，踢出受皇馬球迷喜愛的風格：「在魯爾（Raul）身上，我認為皇家馬德里將會找到自己的哥迪奧拿或施蒙尼。如果球會小心處理，魯爾可以展示皇馬的特性，克服傳媒壓力及緊張氣氛。」

42歲的魯爾是皇馬青訓產品，於1994年首次為一隊披甲後，以靈活走位及射術，成為球隊傳奇前鋒及隊長，多年來合共上陣741場入323球，捧走6次西甲、3次歐聯、2次洲際盃冠軍。

2015年退役後，魯爾3年後重返皇馬，成為U15教練，今年6月獲提升為B隊主帥。

AS: PSG's selling price for Mbappe is expected to sit at approximately 300 million euro, a figure which equates to Real Madrid's outlay in new recruits this summer with Eden Hazard costing 100 million euro, Jovic (60), Militao (50), Mendy (48) and Rodrygo (45).

正

橋本有菜

整容樣正

MARCA: At this stage last season, Eden Hazard & Luka Jovic combined for 20 goals. This season, they have a total of 1.

曼聯放棄簽入加里夫巴利

曼聯原本想簽入加里夫巴利救亡，但考慮到他經常受傷，於是決定放棄。

曼聯打算1月增兵，但現在已經放棄簽入皇家馬德里球星巴利，因為他經常受傷難以倚靠。

原本皇馬是想用巴利加錢在1月買普巴，但現在曼聯決定拒絕，未肯讓普巴離去。()

Julia

julia個樣唔識欣賞

橋本搭三上果套J左好多次

高橋

大槻

Takefusa Kubo vs. Leganes:

32 Minutes
18 Touches
3/6 Passes
50% Pass Accuracy
2 Dribbles
2 Aerial Duels Won
1 Shot
1 Time Fouled
1 Tackle
1 Interception

久保借去隊勁啲既西甲隊兩年先好番黎

還好

友田

女優討論區

老屎忽

明日花

整容西

藤浦惠

點解佢場場傳波都唔夠廿腳 今場直情得6腳 都仲要得3腳係傳到

o仔屌打kubo

Raul: "I'm focused on Castilla, learning every day and instilling the values of Real Madrid into the players."

Raul: “Now I'm trying to show that I have what it takes to have that chance in the future. All I can do is continue working.

I'm happy to be at home, in my club and we'll see what happens in the future.”

Since Zidane returned - the team has failed to make victory a habit. Real are still to win 3 consecutive games under Zidane's new reign. [@marca]

Luca Zidane played 90 minutes in Racing’s 1-1 draw against Deportivo La Coruna. #LaLiga2

水野潮陽

kubo先第一年
踢多兩年先比較

Ching好能淫

Hazard>>>Asensio>>odegaard>>Rodrygo=bale>brahim>kubo>Vinicius

漏左機師添

一見到Ching 9up可以即刻走

iu可以一戰

痴漢世青

Andriy Lunin did not feature for Valladolid yesterday in their 2-0 victory against Eibar. #LaLiga

Achraf Hakimi vs. Schalke:

85 Minutes
59 Touches
25/38 Passes
65.8% Pass Accuracy
4 Tackles (most)
2 Crosses (most)
1 Shot
1 Interception
1 Key Pass
1 Dribble
1 Time Fouled
1 Aerial Duel Won

死黑警 快啲死曬全家啦

利收皮？

牙維不想見到的那個名字

不爽

AS: Zidane is still searching for his Starting XI
• The coach has used 12 different lineups and 3 systems in 12 games.

收

膏

唔知做乜 吹走個入球

Real Madrid returned to training at Valdebebas today after a rest day on Saturday. James, Benzema and Varane trained with the group, unlike on Friday, whilst Modric was also involved for a fourth consecutive session. Bale worked inside the gym. [@marca]

波多野結衣

你是我這一輩子都不想失聯的愛

24

Martin Odegaard pulls off more magic for Real Sociedad

Martin Odegaard put in another decisive display for Real Sociedad as they beat Celta Vigo at Balaidos on Sunday.

The Real Madrid loanee set up Alexander Isak for the winning goal in the 82nd minute when he found the Swedish striker in between two Celta defenders.

Martin Odegaard vs. Celta Vigo:

90 Minutes
81 Touches
51/56 Passes
2/3 Long Balls
91.1% Pass Accuracy (highest)
9 Crosses (most)
3 Times Fouled
2 Key Passes (most)
2 Dribbles
1 Shot
1 Tackle
1 Interception
1 Aerial Duel Won
1 Assist 🎯
0 Times Dribbled Past

Man of the Match⭐️

Sergio Reguilon vs. Getafe:

90 Minutes
87 Touches (most)
40/55 Passes
7/13 Long Balls
72.7% Pass Accuracy
4 Aerial Duels Won
3 Times Fouled
2 Crosses
1 Interception
1 Clearance
1 Dribble
1 Doughnut from the fans 😄

AS: Real Madrid's academy is Europe's biggest exporter of talent according to CIES. 39 players from the academy are currently plying their trade in the big 5 leagues (EPL, Serie A, Bundeliga, Ligue 1) and that is the most from any club with Barcelona in second and Lyon in third.

MARCA: Gareth Bale asked Real Madrid not to make a medical statement regarding the injury he picked up while playing for Wales during the international break.

MARCA: The lack of information has meant Bale's current fitness is relatively unknown and those involved in Spanish football are not used to this. Bale has the right to make the request for privacy because of his status as a patient at the club.

MARCA: Gareth Bale has not scored at the Santiago Bernabeu since March 16.

Kaka: “I loved playing at Real Madrid. In those four seasons we won La Liga, a Copa, and a Supercup. Playing at Real Madrid is a special experience for a footballer. It was a phenomenal period in my professional and personal life.”

Kaka: “In the three years I was with Mourinho at Madrid, I tried to teach him that I could give more to the team, that I was able to help much more than I was helping. But these are technical issues.”

Kaka: “Ancelotti got everyone to give their best. With everyone I learned things on a technical, tactical and personal level. But with him I had the best results.”

不爽😫

var

難兄難弟

今日有咩好推介

我影華布拿嗰條片

有無你影98既片

咪癲啦喂
好撚基啊

不基了

控得好穩 似撞落平面

話我條女？

She belongs to us

Dllm

Kit e外出著得好樸素

gap仔

點睇肉酸比某人激走

走了也好 Ching不用再激氣

我地少左個玩具

如此畜生 不用再記掛牠了 好行不送

Ching不停丁其他女

幾時

btw 我都驚比98追擊 唔敢入皇post個幾兩個月

Bale didn’t train with the squad and traveled to London. [Jugones]

98好絕 唔比面禾

回家了

Gareth Bale traveled to London for personal reasons today. He trained on the sidelines and will not play against Leganés. [@elchiringuitotv]

Karim Benzema's great form is there for all to see in the offensive aspect of the game at the Santiago Bernabéu in LaLiga. The Whites' striker has scored in all his home games in the domestic competition. In total, he has scored four goals against Valladolid, Levante and Granada.

肉酸死唔斷氣

狗有狗條命

肉酸永世柒到喊

Official | Modric has been called for international duty with Croatia.

According to Bale's environment Bale went to London to meet his agent. [@JLSanchez78]

Luka Modric minutes this season:

270 minutes for Croatia.
250 minutes for Madrid.

Modric has scored twice for Croatia and once for Real. [@Sport]

At the offices of Real Madrid there is a strong feeling that that they were not unfair to Lopetegui but were to Solari. [@RadioMARCA]

Solari in December asked for Odegaard's loan to be terminated, he was almost on his knees asking for Martin's return. But the club said no. [@RadioMARCA]

肉酸係幾時俾人激走

Congratulations to James and his partner who welcomed son Samuel

蘇蛇

AS: Real Madrid are considering selling Gareth Bale in January.

MARCA: Unless injury strikes, Thibaut Courtois will return to the Estadio Santiago Bernabeu on Wednesday evening and start between the sticks against Leganes. It will be almost a month since he last took to the turf of the Bernabeu.

耶...！

夏神：C朗件7號衫唔易著

【Now Sports-體育】加盟皇家馬德里後一直未展示最高水準的夏沙特，坦言承接基斯坦奴朗拿度的7號戰衣殊不容易。

「在基斯坦奴朗拿度之後接過這件衣衫可不容易，他是歷史性的。」夏沙特（Eden Hazard）接受皇家馬德里官方電視頻道訪問時吐心聲。受到傷患與適應問題影響，夏神在本季西甲迄今只有1個入球及1次助攻，表現顯然不似預期。

儘管皇馬在聯賽及歐聯的戰績都只屬一般，然而夏神相信球隊不乏競爭力：「我們將會竭盡所能贏盡一切，必須贏得錦標。」C朗在皇馬的功績，包括多番為球隊贏歐聯，夏神亦以此為目標：「我知歐聯是重要，我來此就是要贏取它，與大夥兒並肩而行是重要的。」

「我身處世界上最出色的球會，我希望能夠貢獻自己最出色的一面。」比利時人續說。

MARCA: Chinese club Shanghai Shenhua are hopeful of signing Bale

• His relationship with Zidane has broken down
• He could even move for free with Real Madrid keen on trimming wage bill
• He fell out with the manager after being left out of a match day squad

踢少一場歐聯又加鹽加醋

"Eriksen is not good enough to play for Real Madrid" - Carragher

Real Madrid eye Bale sale: Three potential Premier League suitors

Arsenal
M. United
Tottenham

一門三傑

FIFA new real race

Bale, James and Nacho are not training with the squad. [@AranchaMOBILE]

At this day 25 years ago Raul made his debut with Real Madrid

Bale has played just 53 percent of Real Madrid's matches in the last six seasons due to the 26 different injuries he has suffered. Real are now open to letting him go for free in January and want to save up the money going towards his huge wage bill. [@marca - @Carpio_Marca]

Bale found it difficult to find another European club during the summer and the same thing is happening now. No European club wants to pay him the 17 million euros wage. Shanghai Shenhua are among the Chinese clubs in talks with Bale's agent. [@marca]

COPE: Karim Benzema might be rested against Leganes. He’s played with pain since the Mallorca match and fought through it against Galatasaray.

MARCA: Alvaro Odriozola will miss the game against Leganes through suspension after he picked up a red card at Son Moix, leaving Dani Carvajal to return to the line-up.

MARCA: Lucas Vazquez is likely to return against Leganes after missing the visit of Club Brugge in the Champions League.

Bale has fitness problems and James had a baby recently. [@partidazocope]

跟我說一次 爆

七條煙個個都Keep到 得老矣個樣最殘

威豬！巴爾唔知首相係邊個

【Now Sports-體育】香港有港豬，威爾斯也有威豬，王牌翼鋒加利夫巴爾就屬於這無知的一群。

加利夫巴爾（Gareth Bale）是威爾斯近代最強球星，手執4座歐聯冠軍，每天於皇家馬德里狂賺93000鎊，但原來對於身邊發生的事全無認識。

對於英國近年最重要的脫歐事件，他說：「我只留意脫歐會否在經濟上對我有影響，其他的都不會看。我不懂得99%關於脫歐的事，甚至不知道首相是誰。」

當被告知首相是約翰遜（Boris Johnson）時，他說：「Well，我不知道，他曾經是市長嗎？我沒有興趣，我只看高爾夫球，我可以告訴你誰是世界排名第1。」

30歲的巴爾向來低調，他透露在掛靴後，希望不在身處鎂光燈之下：「我仍然享受，但已經減少了。我不想一直宣傳自己，退役後我希望有放鬆寧靜的生活。」

圖片來源 : ©AFP

Zidane: "I don't want Bale to leave. He's an important player for the team and for the club. A pity we always end up talking about these type of things."

Zidane: "On Halloween I spoke to Bale and James. They weren't available, period. Bale spoke to the club directly. I can't say what were his personal issues. I think he's coming back in Madrid this afternoon.

Zinedine Zidane: “Raul will definitely one day Coach Real Madrid.”

回家教jovic踢前鋒先

Martin Odegaard is king of the loan players

爆啊

Jese Rodriguez: “In my opinion Bruno Fernandes is an amazing player - who couldn't just play for Real Madrid, but for any club in Europe. He's a Sporting player, & I think he's happy here. He's dedicated, he wants us to win every game we play & that Sporting wins something big.”

Squad List for the match against Leganés

Where is my James

COPE: James Rodriguez isn’t injured. He hasn’t trained today due to becoming a father again recently.

施丹強調巴爾冇話想走

【Now Sports-體育】盛傳加利夫巴爾有意離開皇家馬德里，不過領隊施丹便指巴爾未說過想離隊。

皇家馬德里日前舉行周三對雷加利斯的賽前記者會，有記者問起加利夫巴爾（Gareth Bale）周一沒有訓練而是去了倫敦時，領隊施丹便說：「我們關係很好，他是一名皇馬球員。如果他不能上場，那就是不能上場，僅此而已。麻煩在於大家說得太多了，當他身體狀態達到100%時，你們就知道他是甚麼樣的球員了。我們對他評價很高。」

對於巴爾離隊一事，施丹又說：「那是個人問題，他得到了球會的允許，沒有任何故事。他去了倫敦是因為他沒法上場，他從未說過他想離開。等他能訓練時，他就會訓練；等他能上場時，他就會上場，今年他踢了很多比賽。」

當記者追問時，施丹便說是私事：「他和隊醫、球會直接溝通，因為這是私事。再者，每個人都有自己的權利，我不能透露發生了甚麼，我覺得今天晚上他將回到馬德里。」

圖片來源 : ©AFP

牙維傷咩

Gareth Bale's agent Barnett: "Gareth Bale is a Real Madrid player and is happy."

Alfonso del Corral, former Real Madrid doctor: “If I were the head of Real Madrid Medical Services, I would ban Bale from playing golf.”

Rumors that MARCO ASENSIO has been working 8 hours a day on his recovery. He has hopes of rejoining the team in March or April

Gareth Bale: “Building a brand like a Beckham? No, thank you. I'd rather no one recognised me. I'd rather stay on a golf course! People have their own preferences but I'd rather just decline. I don't want to keep promoting myself. When I finish I want a relaxed, quieter life."

好

咪燈啦

火暴

又要對榜尾失分

J洛再為人父湊成「好」字

【Now Sports-體育】哥倫比亞中場占士洛迪古斯周二宣佈，其女友Shannon近日為他誕下男嬰Samuel，剛好與前妻誕下的6歲女兒Salome湊成一個「好」字。

「我想和大家分享我的喜悅！Samuel的到來令我再次成為父親，十分感謝上帝！我們一家都非常享受這個時刻，謝謝你們的愛戴、尊重和關心！」占士洛迪古斯（James Rodriguez）周二透過Twitter公佈喜獲麟兒的消息。

現年28歲的J洛早於2011年，曾與其國家隊隊友奧斯賓拿的妹妹Daniela共諧連理，更在2年後誕下女兒Salome。可惜好景不常，他倆的婚姻僅維持了6年半便結束，令人惋惜。

J洛離婚後於皇家馬德里越踢越沉，最終更被球隊外借到拜仁慕尼黑，以爭取更多上陣機會。幸好，J洛在德甲開始重拾昔日佳態，除助拜仁連奪兩屆聯賽冠軍外，更與委內瑞拉索模Shannon打得火熱，再次脫離單身行列。

當皇馬於夏天收回J洛後，這位哥倫比亞攻中在教練施丹麾下終能再次展現光芒，雖仍未成為球隊的必然正選，但已在本月初面對格拉納達一役中取得今季「開齋波」，且看這位剛獲麟兒的球星能否將好運繼續帶給皇馬，助銀河艦隊重返爭標行列。

邊個趕走肉酸

世界情色王

咪屈 絕對唔係我

MARCA: At around 9pm CET on Tuesday, Gareth Bale appeared from the arrivals gate at Madrid Barajas Airport after having travelled to London with the permission of Real Madrid.

Marca’s Cover | “The Rodrygo Moment”

As’s Cover | “With you, Rodrygo: The Brazilian to start for the first time at the Bernabeu against Leganés.”

在 SNS 約「來單挑吧」，東京足立區荒川河岸邊決鬥的兩名 16 歲少年被警送辦

肉 eriksen

Welcome ibrahimovic

西甲射門最準球隊係？

【Now Sports-體育】西甲黑馬基達菲上季差點殺入歐聯，今季再接再厲，靠的是高效的進攻節奏。

ProFootbal統計顯示（未計算周中西甲快車），歐洲主流聯賽最有效率的球隊是英超的李斯特城，第2位就是西甲排名第11位的基達菲。基達菲今季54%命中門框的射門，能夠化為入球，目前在10場射入14球，僅次李斯特城的54.36%。要留意是，李城上場大炒修咸頓9:0，大幅拉高了進攻效率。

球隊命中率高，自然多得眼界神準的安祖洛迪古斯（Ángel Rodriguez）和哈美馬達，兩人以4球並列陣中首席射手。

排在基達菲之後，不出所料是3大豪門之一，巴塞把47.4%的中框射門化成入球，之後是伊巴和格蘭納達，分別為45%和43.23%。

好彩你冇去

ibra?

我2隻邊夠4隻手打啊大佬

係 笠都情有可願

牠們有8隻手

又冇brahim
Good bye and thank you

RodrygoGoes
: "Vinicius and I support each other, we're friends and teammates and will continue to be. He has helped me a lot because he arrived a year before me in Madrid."

- Players OUT:
• Odriozola (suspended)
• Nacho (injured)
• Asensio (injured)
• Mariano (tactical)
• James (personal)
• Bale (personal)
• Vinicius Jr (tactical)
• Brahim Diaz (tactical)

夏薩特話2018年決定離開車路士

夏薩特幾經兜轉離開車路士轉會皇家馬德里，他表示一切早在2018年已經決定。

夏薩特今季終於轉會成為皇家馬德里一員，他表示自己早在18年已經決定去向。

夏薩特回憶說：「我在18年已經想走，在世界盃之後轉會，但是球會不容許。結果多等一年，球會終於放人了。」（）

James Rodriguez called up for Colombia 🇨🇴

MARCA: Takefusa Kubo arrived at Mallorca late in the transfer window and has found it difficult to break into Vicente Moreno's side. However, the Japanese international has still turned heads with his displays when given the chance and his game is improving.

你敢不敢再對我說一次 不後悔愛我

沒有找到出口出去也好
終點一世也未到
迷宮之中你必須跟我好
途人們相繼地回家
如果正在播新聞報導
題目會是証實這對男女
活得一切安好

一生都不出去也好
一街商店繼續掃
長居於此何用再找地圖
疲勞時早報做被鋪
如果肚餓了草餅當飯
相愛到忘了歸途
地底街跟你終老

弱？

Fernando Hierro: “Raul has everything to become Real Madrid head coach.”

Real Madrid players stand with Bale

Gareth Bale: "I genuinely don’t know 99 per cent of Brexit. I don’t even know who the Prime Minister is anymore. I follow the golf, that’s about it."

Boris Johnson: 👋

Real Madrid's expected XI tonight: Courtois; Carvajal, Militao, Ramos, Mendy; Casemiro, Kroos, Modric; Rodrygo, Hazard and Benzema.

Real Madrid's best goalscorers in 2019/20 (All competitions)

@Benzema 6 Goals
@ToniKroos 2 Goals
@Casemiro 2 Goals
@GarethBale11 2 Goals

估錯

無Mendy

無人睇？

goes > 維

Goes

皇馬Bruno Mars

2-0

第一球都未睇就兩球

賓周勁到

2:0

我馬2a

卻老

等睇2:2

Big Benz

終於有得打下飛機lu

lazio 1-0

覆錯sor

洛迪高同呀維既分別

細佬當世3跑狗咁 球球比位要世3跑

Rodrygo
牙維

晚安

世三做乜鳩 懶撚到

賓周呢球

係正門前世三都唔跑上去射

12M

Missed

世三跑慢左好撚多

再射過

唔計！再射

3-0
係咪輕鬆贏喇

比世三射拎番啲自信啦

拉今季第一球

我收返拉膠

唔入多幾球 下半場中段就會3:2

諗起半場3:0追到4:2

華維迪令中場有番活力

拉隊

即唔入

Goes勁到

洛迪高

世三華仔爭氣啲已經2a

世三右邊麻麻

讓返球12碼俾世三啦

利阿5:5

換jovic出黎啦

拖換人真係好保守

4:0換人未

今晚有冇機會5粒
皇好耐未試過單場5粒

Jovic又詐

屌 世三做乜唔射

不射男

Rodrygo兩球餵到埋口世三都唔射

又做不射男

Rodrygo好勁

Iscod傳波真係非一般既廢

Jovic入啦屌

好耐未試過聯賽5粒

Jovic

jovic

5粒

好耐無見皇馬炒人

Jovic終於笑

Hazard肯射就唔止5球

Jovic終於破處 不射男屌極都唔射

但Jovic一完場就走 咩事

Jovic咁快入更衣室

不射男嗰球揀傳畀華仔係靚嘅 係傳得曳姐

直接射啦

佢好似無乜火無乜表情咁 走位現位又唔積極

巴爾投中超？經理人：別信你聽到的事

【Now Sports-體育】加利夫巴爾登陸中超的傳聞最近再次被炒起，經理人強調這名翼鋒在皇家馬德里過得很快樂。

雖然皇家馬德里在周三出戰西甲，但加利夫巴爾（Gareth Bale）日前被拍得飛到倫敦，盛傳為了跟經理人班尼特，跟中超球會的代表會面，商討加盟的可能性。

班尼特被問及此事時表示：「巴爾很高興可以效力皇馬。中國？不要相信聽到的事。」事實上，盛傳巴爾在今夏差點登陸中超，但皇馬會長佩雷斯最後叫停了轉會。

雖然留隊，但巴爾跟教練施丹的關係仍然沒有好轉，但後者早前強調，巴爾身在皇馬沒有不快。

「我不認為他說過離隊。我們的關係很好。他現時不能披甲，因為受傷了。問題是有很多關於很多事的流言蜚語，你們不停創造一些於我們關係不存在的事。」施丹說。

🥇Eden Hazard chosen as ‘Man of the Match’ against Leganés:
9 attempted dribbles (7 successful)
Won penalty
Created two chances
Won 7 fouls

Benzema (7 goals and 3 assists) has been directly involved in more goals than any other player in La Liga this season. [@2010MisterChip]

Rodrygo has 2 goals in 54 minutes played in La Liga. [
@pedritonumeros]

Rodrygo
又勁又兩邊都踢得

Sergio Ramos
4

jovic終於開齋

相反阿維廢到

皇區牙維都係

shut up la

有冇av推介

拉莫斯連續16季入球追平美斯

【Now Sports-體育】皇家馬德里守將沙治奧拉莫斯於周三西甲射入12碼，連續16個球季有波入，難怪重申或出戰明夏東京奧運。

皇家馬德里周三聯賽5:0大勝利根尼斯，隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）24分鐘射入12碼，連續16個球季有波入，追平美斯在西甲的紀錄。拉莫斯身為後衛合共取得85球，其中60球來自西甲，十分難得。

防守了得兼具進攻能力，拉莫斯的確是不可多的的人才。據悉，就連西班牙U21教練富安迪都想帶他出戰明年夏天的東京奧運，他說：「如果有機會選他，當然是莫大的榮幸，他經驗非常豐富。」

拉莫斯的經理人早前就透露風聲，表示拉莫斯希望能出戰奧運，「如果今年一切順利，他那麼有鬥心的人，會不想參加奧運？」看來，只要沒有受傷的話，明年確有機會在日本看到拉莫斯的影子。

Zidane on Benzema: “Like always, Karim hasn’t changed much, it is important that he scores a goal because he needs it as a number nine, but he contributes much more and makes others play, makes them better. I’m happy for him. I like how he’s connected with everyone on the field.”

不爽😕

篠田 all

邊個篠田先

終於大勝，雖然對手榜尾都照J

幾耐冇大炒過人

捉返你隻肉酸狗走

關我咩事

皇區你都有份

Bale could leave Real Madrid in January, but what about James Rodriguez?

The futures of both Gareth Bale and James Rodriguez at Real Madrid are far from certain, and both could see the exit door in January.

優

你連捉狗都笠

G持阿維

Rodrygo 完美接vinicius班

vinicius完美接vazquez班

黑白機師

黑白雙V煞

曼聯

Benzema was Real Madrid's architect vs Leganes and showed he's Real's best player again last night, provided 2 assists and a goal to his name. He's gelling better with Hazard - who's also improving game by game and now Rodrygo's shining too the brilliant Brazilian. [@lequipe]

Palacios himself said that he'd like to play for one of Real or Barca one day. He's just one of seven players who are on Madrid’s radar, with Talles Magno, Naci Unuvar, Adil Aouchiche, Samson Tijani, Johan Mina and Fernando Ovelar also being monitored. [@diarioas]

Madrid are scouting a number of talents at the U17 WC and have made Argentina's Matias Palacios their main priority. Palacios is said to be extremely technically gifted, he has ‘the ability to carry the ball attached to the foot’ and has a release clause of €18m. [@diarioas]

In Germany Jovic played with a strike partner, but against Leganes he was up top alone, yet he managed to show that he has plenty to offer. Luka had three shots, two of which were on target, made eight successful passes and never lost the ball in those 20 minutes. [@marca]

Wednesday night seemed set to end in frustration for Luka Jovic. After VAR disallowed his first great header, he kept going and eventually his luck changed and scored in 93rd minute. Luka scored after 312 minutes since his debut. [@marca]

牠4隻手

Casemiro completed another 90 minutes with Real Madrid this season - he has done so in every match the team played this season except vs. Levante where he had to be subbed off for fatigue after playing with Brazil. Casemiro recovered the most balls against Leganés (12). [marca]

Rodrygo is currently the favorite to start on RW for Real - he has scored 2 goals via his 3 shots. Helps in defense and always a threat going forward. There's a tactical maturity to his game which is rare at such young age. Rodrygo ran 11.6 km vs Leganes last night. [@marca]

He's always helping out when Carvajal goes forward to cover the space left behind (like Lucas) - he has a connection with Karim and Hazard. [@marca]

桜空もも

Happy birthday, @GUTY14HAZ !

Casemiro’s minutes for this season for Real Madrid:

90
90
90
60
90
90
90
90
90
90
90
90
90

Dani Ceballos vs. Liverpool:

19 Minutes
21 Touches
13/14 Passes
1/1 Long Ball
92.9% Pass Accuracy
3 Interceptions
1 Cross

Missed his penalty in the shootout ❌

Achraf Hakimi vs. Borussia Monchengladbach:

27 Minutes
19 Touches
6/10 Passes
1/3 Long Balls
60% Passing Accuracy
1 Interception
1 Shot
1 Dribble
1 Tackle

45m拎去

Too weak 我皇不要了

送埋會員

Marcelo: "Four Champions League trophies in five years, and every single time, it was brutal. You don’t see the pressure, only the results.

At Real Madrid, there is no, “Ah, well, tomorrow.”

No, brother. Today!"

Jovic同25 長期都好似死老竇咁樣

請你務必將我當成一個威脅你生命既野獸

肉酸牠算唔算

U & it 算

Borja Mayoral vs. Real Sociedad:

76 Minutes
27 Touches
10/15 Passes
1/2 Long Balls
66.7% Pass Accuracy
2 Shots
1 Dribble
1 Time Fouled
1 across
1 Aerial Duel Won
1 Goal ⚽️

Former Shanghai Shenhua assistant Nano Rivas: “In Shanghai, the club have been considering Bale’s signing for months. If he played regularly, he'd make a big difference to the league. He'd undoubtedly be a star."

Real Madrid returned to training today following their 5-0 victory over Leganes last night. Neither James who has traveled to Colombia for the birth of his child, nor Gareth Bale trained with the main group. [@marca]

Bale was at Valdebebas - after returning from his trip to London he continued working inside the facilities as he recovers. James is expected to be back in training on Friday, but it looks like he's fallen behind both Rodrygo and Valverde in the pecking order. [@marca]

我們懷念什麼 失去的愛那刻才曉得

聽返單春未

聽太多了

感謝永遠有歌 把心境道破
哪論動或靜 誰也有情 情緒有它撫摸

神作

Takefusa Kubo did not feature for Mallorca today in their 2-2 draw against Osasuna. #LaLiga

MARCA: James Rodriguez missed the midweek match as he was in Colombia for the birth of his second child and he also missed Real Madrid's Thursday training session. He is expected back on Friday, but isn't expected to be included in Zidane's squad for the Saturday night match.

Gerard Pique: “I get along very well with many Real Madrid players. I've never had a bad word to say about them and I feel people respect me a great deal here in Madrid and that is something I value greatly.”

Gerard Pique: “With Nacho, Sergio Ramos, Lucas Vázquez... I wouldn't say we're very close friends but we do enjoy a cordial relationship.”

no need
88

印左客場牙占

Modric is no longer a sure-fire starter for Real Madrid

Zidane likes to play Valverde in the middle for the energy he brings as
Modric, the reigning Ballon d'Or winner, struggles to break into the team.

Bale left the Bernabeu after 82 minutes

The injured Gareth Bale was in attendance at the Estadio Bernabeu to watch his Real Madrid teammates faced Leganes on Wednesday night.

垃圾禿狗改不了吃屎

體諒下 要早瞓

「美斯需加盟皇馬證明自己」

前小保加門將加堤（Hugo Gatti）認為，美斯必須離開巴塞隆拿的舒適圈，改到皇家馬德里創一返事業，才能證明自己足以與傳奇球員比肩。

有「狂人」之稱的加堤，在一個電視節目中發表意見，認為美斯整個成年職業生涯都只在巴塞隆拿，未能全面證明自己實力，他表示：「這樣說會令我看來像反阿根廷，不過美斯一日未在大賽中交出表現，他就是個只能在家踢球的人。他要有勇氣改投皇家馬德里，做到所有C朗做到的事。」

「C朗加盟了世界最佳球會，美斯就留在家一般的環境踢球，在一切有利條件下，你要表現得好是很容易的。如果他可以在新環境下，於歐聯及世界盃踢出表現，就有資格與告魯夫、馬勒當拿及比利相提並論。」

美斯效力巴塞隆拿贏得包括10次西甲、4次歐聯以及6次西班牙盃等多項錦標，不過代表阿根廷在世界盃及美洲國家盃多次飲恨，未能贏得冠軍。（）

捉返你隻狗先啦

是你的狗

前度證實約域與名模搭上

【Now Sports-體育】皇家馬德里前鋒約域今季表現未如預期，但在感情上卻十分精彩，前女友更大爆他已和名模搭上。

早前有傳皇家馬德里前鋒約域（Luka Jovic）和育有7個月大兒子的女朋友安迪娜分手，英國《太陽報》便找來安迪娜，證實兩人確已分手，男方更已另有新歡。安迪娜接受訪問時說：「我經常收到他打來的視頻電話，因為他在馬德里。他是一個好父親，會來看我們的兒子，這是最重要的。我和他會一起出去喝酒，或者我們3個去吃飯。但現在他可以和任何人在一起。」

最近約域便前往葡萄牙度假，亦在一座城堡前拍照，其IG發佈日期和地點與名模米露絲域（Sofija Milosevic）居然一樣。這名模米露絲域亦大有來頭，她的前男友是塞爾維亞球員拿積。

周三西甲快車，皇家馬德里主場以5:0大破利根尼斯，約域取得今夏加盟以來首個西甲入球。

市川まさみ

As’s Cover | “Zidane has a team”

Marca’s Cover | “Zidane’s new Plan A: He finally found a convincing lineup with Valverde and Rodrygo in it.”

冬季走啦喎

James個女

“❤️Family❤️” - Karim

Zidane could rotate tomorrow ahead of the CL game vs Galatasaray. Areola, Militao or Mendy could have their chance and Modric is expected to start too. [@diarioas]

Official: Real Madrid training without James and Gareth Bale once again.

Zinedine Zidane 🎙: “I don’t have a Plan A, B, or C. I try to put the best team possible for every match.”

Zinedine Zidane 🎙: “Mbappe is one of the best players in the world.”

有人仲未講爆

"拉"講唔講得

Marco Asensio was seen on the benches during training today momentarily before returning indoors to continue his own recovery. 😎

🚨 Real Madrid squad vs. Real Betis
- Players OUT:
• Nacho
• Odriozola
• James
• Bale
• Aelsensio
• Mariano
• Brahim
• Vazquez

得

施丹證巴爾對貝迪斯續缺陣

【Now Sports-體育】加利夫巴爾已在皇家馬德里恢復操練，但皇馬教練施丹表示該威爾斯球星不會參與周末主場對貝迪斯。

施丹（Zinedine Zidane）出席對貝迪斯的賽前記者會時，交代了加利夫巴爾（Gareth Bale）的情況：「他跟大軍一起，有參與訓練，非常努力，他已從旅程歸隊，情況已好得多，然而，他還未可上陣，正按部就班復原，我似乎應帶他出來跟你們談談，因為除了這些，我甚麼也不知道。」

巴爾因為小腿受傷而需要缺陣，刻下仍在復原，他周一特意向皇馬請假1天前赴倫敦跟其經理人會面，西班牙傳媒指是次會面，目的是商討1月離開皇馬的事宜，然而，施丹早前稱從未聽巴爾說過有落「馬」的要求。

除了巴爾已歸隊作輕量訓練外，早前再為人父的占士洛迪古斯亦已趕返馬德里報到，然而，他就不會參與周六對貝迪斯的比賽，此外，拿祖費蘭迪斯仍因膝蓋受傷缺陣，阿辛斯奧則因為韌帶受傷而續養傷。

圖片來源 : ©AFP

Karim Benzema at the Santiago Bernabeu this season:

5 Games
5 Goals
3 Assists

Alvaro Benito, Former Real Madrid player: “Karim Benzema has been Real Madrid’s best player since Cristiano Ronaldo left by a wide margin.”

Good night

Karim Benzema (229 goals) is the French player with most goals scored for a foreign club in football’s history surpassing Thierry Henry’s 228 goals. [marca]

ABC: Real Madrid does not want Gareth Bale to leave in January.

Martin Odegaard vs. Levante:

90 Minutes
69 Touches
36/43 Passes
2/3 Long Balls
83.7% Pass Accuracy
6 Crosses (most)
5 Times Fouled (most)
2 Key Passes
2 Shots
1 Dribble
1 Aerial Duel Won

施丹冷待巴利離隊傳聞：毋須說服他留隊

加里夫巴利近年一直傳出會離開皇家馬德里，不過主帥施丹已表明對有關消息「聽到厭」，強調該威爾斯快翼是目前球隊重要一員，自己亦毋須多說什麼去叫對方留隊。

對於巴利離隊的傳聞，施丹表明不感興趣，強調目前最重要是讓對方盡快復出：「說巴利想離隊已經是舊聞了，他目前每日都在場上訓練，爭取盡早復出。我們也與他一起努力操練，事情就是這麼簡單。對於巴利我不用做什麼或說什麼去讓他留隊，因為他已與我們一起。他已經復操，但亦未能上陣，而他是皇馬球員這點仍然不變。」

皇馬今日以5：0大勝雷加利斯，目前在聯賽榜以1分之差落後死敵巴塞隆拿排第2位。（）

彈出彈入

Real Madrid: Vinicius rules out January loan departure

Falcao will travel to Madrid to treat his Achilles tendinopathy

Galatasaray will be without star striker Radamel Falcao's for their Champions League match away at Real Madrid on November 6.

如果係西班牙文我信係真係聽唔明

又唔係多人，聽唔明都知想點啦

手足們牛安!

圖都唔識貼

覓膠

覓膠想成為皇區新一代負皮王

約域盼獲「馬」迷信任：從未質疑自己

【Now Sports-體育】皇家馬德里射手約域苦候多時，終於找到加盟後首個入球，他表示隊友、教練都從未質疑自己，希望獲得球迷信任。

約域（Luka Jovic）上季為法蘭克福上陣48場狂轟27球，但今夏登陸皇家馬德里後，出戰第10場才於利根尼斯身上取得首個入球。「這是個開始，我希望我的入球將來可以幫助皇馬達到目標。」

這名21歲塞爾維亞國腳坦言，一直交白卷的日子非常難捱：「我從沒有質疑自己的能力，我的隊友、教練也沒有。球迷很高要求，我看到有關報道當然感到不是味兒，我希望他們可以開始信任我。」

以6000萬歐元一登龍門，便加入花邊新聞向來多的皇馬，但他坦言跟隊友相處融洽：「我很高興大家都非常支持我，我們很親近。說到底，我們都只關心一件事，就是協助皇馬贏波。」

The club informed Mariano that it’s best for him to be sold last summer while for Brahim to be loaned out for minutes and experience but both preferred to stay. The club will recommend the same for both come this winter transfer market. [marca]

MARCA: In Zidane’s 31 games back, he's only managed to win twice in a row on three occasions, but never strung together 3 wins in a row.

MARCA: Real Betis has only beaten Real Madrid 7 times in 53 games in Madrid.

師兄們晚上好!

Ex-Real Madrid keeper Casilla facing 12-game ban for racism

Marca’s starting XI against Real Betis (4-3-3): Courtois - Carvajal Ramos Militão Mendy - Kroos Casemiro Modric - Rodrygo Benzema Hazard

Real Madrid 2019/2020

Top Goalscorers
1. Karim Benzema (7)
2. Toni Kroos (3)
3. Gareth Bale (2)
4. Rodrygo Goes (2)
5. Sergio Ramos (2)
6. Casemiro (2)
7. James Rodriguez (1)
8. Luka Modric (1)
9. Eden Hazard (1)
10. Lucas Vazquez (1)
11. Vinicius Jr (1)
12. Luka Jovic (1)

見到卻米摩就

唔留力歐聯

好撚正iu

卻米摩=No cleanshit

睇黎goes上位了

收了

係

5月仔

利記 咁都可以反cup

肉酸燈神

Cls
連續三場反cup

好有我皇16-17嘅感覺

搞到香港都俾人反cup

未到最後 邊個cup邊個都未知

今晚吾皇重返榜首

巴塞失分 仲要7分鐘連失三球
拜仁俾法蘭克福大炒
獌連輸埋俾般茅
猁鏝最後先反cup
睇嚟我地都倖免唔到

出卻米摩就9成9失分

可能我地都可以反cup呢

漏咗覓膠對阿記

No need to see them

今晚都no need to see them

永遠只會一齊豬
唔會上得返榜首

皇又要豬

死猁狗場場贏1粒，有運到

神秘力量

肉酸

真係有神秘力量
87 90+5

上次賽前又係鳩估呢個陣最後出返細路大細華
睇吓算啦

車賣完世三好似仲勁左

四點點睇 攰到仆街

林8有料
拖狗食蕉

高狗搭佐真奴幾勁

今場都唔比Jovic Militao正選

算啦贏完就榜首佢都唔敢玩野

nice Bruno Mars keep住正選

下場歐聯準備原陣

想睇fede

下個1001整返好po頭

下場最多Valverde+Marcelo正選
其他位都唔會有變

錯了 isco+vazquez+black vazquez都會出返嚟

拖好滿意Rodrygo啲defensive work
好快機師化

Bruno Mars

會否又是閪波

是

臭師兄

有沒LINK

有冇link

留名睇下今晚賓狗有咩娛樂性表現

Sorry 睇唔到

有冇手機link?

摩漏得靚

賓

世三
1-0

goallll

世三！

夏神勁到

世三勁能到

勁到

世三回來了

世三番黎

Var

仆街 吹返越位

offside

今晚炒撚死佢 屌那星

Mendy成日跑到就仆街咁

推波推太大力

Mendy

世三幾fit

鳩頭

遲左起身

米路向前傳親都失

今日米路麻麻

咁都救到

Goes成日搵賓周黎比

對面係咁想笠鳩頭

Rodrygo表現正常過牙維好多

米路自從國際賽期後都麻麻
根本無抖過

頭15分鐘用晒啲力 不過都爽既
可能係開季最有活力既半場

世三 賓 卻 積暫時都幾好

魔笛全隊創造力最高但衰在有心無力
回唔切防

文迪守得唔攻得
25米路又自爆

係得世三同對面簡拿利斯踢出水準

唔撚係掛
屌你中後段係後半場踢咁制

25除咗個球角球出迎跳唔起有咩自爆

仲唔夠爆

回家吧簡拿利斯

你把尺高成個post都知
前段禁屌 中後反擊都算有力
呢半場收貨啦

想睇jovic

Barcelona lost 3-1 againsg Levante with Real Madrid product, Borja Mayoral, scoring a goal. A win for Madrid would see them go 2 points above Barça 🙏

Atletico Madrid’s goals this season:

1
1
3
0
2
0
2
0
2
0
1
1
2
1
1

17 goals scored in 15 games this season despite spending €261m on transfers including €126m on a 19-year old.

The media would never let Real Madrid live that down. Never.

次次疤失分我地都跟住失架啦

屌，單刀唔入

mendy😂

mendy

廢撚到

吹鳩漲

不射男今次波都唔拎

換細路入黎啦

世三做咩收步

對面個龍要帶con

拉膠

世三見到Mendy跑就收步

屌你牙維真係垃撚圾

重點mendy攞咗個波嗰陣 世三仲可以繼續跑但佢收步

屌 好心交畀摩迪啦 畀牙維做乜

牙維又柒

越踢越柒呀救命

屌 又逼jovic沖涼

手球啦屌

唉屌你老母手球永遠都唔吹

Cls 一手拍落個波到

主場得啖笑

var攞黎做乜柒 睇都唔撚睇

屌你老母又唔吹

屌你老母

咁都冇12m 屌你var只會吹我地goal disallowed

主場比人黑

都唔係第一次

客場雞

呀維

嘩我屌 亂戰咁都唔入

唉 呢個屌極都唔會成材㗎啦

屌...

明明係角球

明明係角又比goal kick 屌你老母閪

點解要用牙維換走Goes呢

黑撚到

mendy同牙維都垃撚圾

完。
Mendy

nigga累事

屌你老母真係曬時間 角又唔比 明明手球 var睇都唔睇

0:0想拎曬3分點會65分鐘換入牙維

閪甲球證死全家

22射 7中

Mendy波底真係好差 控都未控得好
成日大力推走個波 又想cut入禁區 當自己係翼
牙維唔洗講啦 廢到嘔 臨尾一腳點撚射都係柒嘅

Mollarca果場就亂排陣
今場就亂換人
咁樣失左5分 光頭狗

但佢今場有嘅機會多過goes

上場入晒啲波 嚟緊嗰幾場都唔會入波㗎啦

睇咗都唔撚俾㗎啦

早就應該換卻啦屌 斬埋啲垃圾波

西甲球證咸家剷啦

牙維以今季嚟講算係比較好嘅一場
但都係不了
坦白講goes都唔係好好
mendy就一睇就知冇練過單刀

光頭驚又比人90分鐘打爆
唔敢郁米路同文迪
今場積踢得麻麻 令到摩笛幾次都好鑑尬

反而摩 米路 下半場嘅積真係一般般

積成日都係咁 明明係上半場最好嗰個 可以係下半場最柒最爆嗰個嚟

世三同賓周唔係好夾
jovic可以試下早啲換

on9
積全場都冇好過
跑動同防守係好
一拎波 啲傳波西撚到
要斷幾多球比人
比人反擊全隊陪佢跑

光頭佬啲戰術完全失敗
要留力歐聯我寧願65分鐘照換走賓周世三米路 而家3分又唔拎唔到 又無得抖

又過嚟9up

full team升唔到榜首仲要原陣踢歐聯

今場無咗細路唔係好夾姐
你上幾場無睇咩
我嫌佢兩個夾過龍

想焗攻而又唔冒險 最後一個名額一定係細路換文迪
不過光頭佬試都唔撚試

生氣了
沒法子
即刻dl番個連登 上黎up兩句

由頭到尾都係世三最好
積仔失少陣位都要還神

真 積係水準以下
係唔夾goes定攰
上半場幾次令到摩笛比簡拿利斯硬爆

篤你灰 等俾牙joe bam

尾嘅世三都係不了
根本70幾分鐘打後都唔知踢緊乜
但反而嗰陣製造到啲混戰

世3做得最錯係信咗文迪同收步

光頭佬真係好柒
明知啲球員要抖又唔敢輪換
結果兩頭唔到岸

同你講都曬氣
下半場都唔知有邊個踢得比較突出

六點三del app了

我覺得25今場唔錯

冇 上半場嘅世三+下半場嘅25最好

全隊成個下半場都唔知踢緊乜
人地利同鏝次次落後都可以掌控節奏，攻撚到對面無得抖
皇馬近2-3季有邊次做到？

睇左世三咁多場
次次都係有得自己去唔去比隊友
晒撚曬啲機會

不了
屌你角球高波都睇到人一額汗

無私的世三

反而卻今日全場都穩穩定定 算係咁
佢同世三 是但一個最好
其實正氣都唔差 不過偏見比較多咁解
摩迪下半跑多兩步都冇力 又唔換

on9
個球角球同左腳出波減咗唔知幾多分啦

卻俾上面屌啲長傳太慢太閪

咁耐無踢 第一場又唔換走
下場又要正選

屌佢老母上半場難得佢獨食返一次就入波 可惜詐糊

下場還我fede

你世三上半場兩球轉邊直接出界又唔減分

賓周點會唔差
今場同世三零配合咁制
無咗細路無人同佢撞牆
左路塞住文迪係到 因應文迪隨時鳩斬
佢一定要入中間 根本掂波唔多
點解會話佢好

竟然冇人討論拉膠大華今場嘅柒 真係好彩叫冇失波

屌你 歐洲球證唔撚會睇VAR? 全世界最撚公正VAR就係澳假

就算幾高壓 幾近對方禁區既迫搶
無把握力 無關鍵性既決定都係無用

冬天買Kane啦好嗎

屌佢老味 唔好講咁多
整番個4-3-1-2比我伊斯高表演下啦下場
到時所有人都會忘記世三或c朗

卻個球輸反擊咁啱有人包返+要搶攻咁都唔減多啲分

夜啦收皮啦

直情會想忘記皇馬

Kane不了
2億不如留錢買包皮

2019年都就完
仲講4312 同isco
綠豆蛇有時真係曲直難分

有17伊鳩都難救啦
更何況係19傻鳩

有價好賣

唔好玩啦
呢啲所謂嘅逼搶連貝迪斯都搶唔贏
根本稱唔上效率
高壓係俾自己球員而唔係俾人地

把握力啊 please

回塘回到咁 邊有人肯接

佢係高登都on99咁不用理

話晒金童 比啲專重

我都仲未知綠豆食幾多粒究竟係真心定假膠

咁都差

今場真係有波黎親都做足本份
迎波set後 插前射門
係搶點呢個死症西小小 加上本身冇咩邊球傳得靚

我知道你是真心膠
文乃

連拖舟呢啲迷伊黨主席都開始唾棄佢
佢真係要好好反省

我知你是假反賓

咁都唔差 你拎返上場對雷加利斯嚟睇囉

每次失分 都會令我更加掛住牙辛
快d傷癒番嚟拯救我皇

就算伊斯高他日訓街
我都會拎住部電話響佢面前播番佢啲球皇片 鼓勵佢

咁唔係唔好就差嘅
叫合格囉我覺得佢今場
不過嗰兩球tap in就算受幾大壓力都應該要中龍

正氣被逼害

now嗰個仲話保持身體平衡嘅唔貼身動作係可以
大佬呢下隻手打橫飛埋去拍個波 都唔係貼地

而家改晒例
掂到就吹硬

var 出晒畫面 正路有同球證講過野
但咁都唔吹

"掂到就吹"好似只適用喺進攻球員身上
防守構唔構成手球好似依然係睇Natural Position之類嘅原則

bug

又和，拖狗

食撚屎

Butragueno: Real Madrid are confused about VAR

"We are confused about the decision that has been made," Butragueno said after the match.

Vinicius' huge chance to secure a Real Madrid victory in the 90th minute

Real Madrid were constantly thwarted by Joel Robles throughout their 0-0 draw with Real Betis, and Los Blancos' supporters will particularly rue Vinicius Junior's huge opportunity to secure a victory in the last minute of the match.

又失分

haha madrid

James幾時有得踢

jaga

如世清所言 真係爆了

諗返轉頭 其實唔應該借走龍仔買文迪
龍仔進攻勁過文迪 起碼球單刀應該中龍先
防守方面其實兩個不相伯仲

拖狗盲撐同鄉

太子龍仔

法國佬通病

果然疤狗柒時皇又柒

咁都唔係手球, 真係疤失分都要拉埋皇馬落水

南美聰仲話隻手係落緊地所以唔洗吹喎

[阿辛早日康復+光復元朗] 皇家馬德里球迷吹水區 (210)

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好覆隻死猁狗thx

11場榜首22分

in papa perez we trust

1 - Real Madrid have drawn 0-0 at Santiago Bernabéu in all competitions for the first time under Zinedine Zidane. Novelty.

前兩季係咪直情主場輸貝迪斯

施丹：節奏完美獨欠入球

【Now Sports-體育】皇家馬德里和波失榜首機會，然而主帥施丹滿意大軍的表現，美中不足就是欠缺入球。

「我們的節奏、密度與整體演出都是完美，就是必須把皮球送入網窩。」施丹在球隊只能悶和貝迪斯後說：「顯然，我們錯失了入球。打從開首1分鐘，我們就有很多機會，只欠埋門一腳。」

皇家馬德里本來只需要在這場周六西甲尾場打敗貝迪斯，即可超越同日輸波的巴塞隆拿上榜首，無奈眾將多番埋門失機，加上人家門將祖爾洛保斯三番四次力挽狂瀾，包括擋出沙治奧拉莫斯的施射，最終皇馬痛失兩分。

球隊首席前鋒賓斯馬於末段被施丹換走，他解釋只是戰術上的需要：「這個問題問得好，我不想改變系統，3人在中路很好，我只想煥然一新，原意是想卡華查及費朗文迪作出更多傳中，但未能如願。」

想問下買皇馬現場飛
如果唔係國家或者馬德里打比,應該general public 都會買到?

例如對皇蘇佢寫開賣時間Mon 18 Nov 17h
係唔係即係 11/18 下午5點 西班牙時間開賣
想平平地買山頂位睇

琴晚隊貝迪斯廢撚到

皇馬喪攻悶和貝迪斯 拉莫斯︰錯失太多機會

雖然巴塞隆拿在周六西甲作客1︰3不敵利雲特，但皇家馬德里主場迎戰貝迪斯搶攻之下未能取得入波，以0︰0悶和錯失升上榜首機會。

今場攻勢不斷的皇馬上半場有賓施馬及沙治奧拉莫斯的近射被門將救出，而夏薩特的入波又被VAR證實越位在先。

下半場皇馬左閘費蘭特文迪有單刀機會，但他射斜未能把握，加上雲尼斯奧斯近射再被門將救出，最終打和0︰0完場。

賽後拉莫斯說︰「這就是足球，從來不容易，今日巴塞亦輸了給利雲特，你不能期望勝出所有比賽。這聯賽是世上最好的，我們有幸可參與其中。」

「今日我們有機會升上榜首，但未能把握取得入波，貝迪斯亦踢得好，他們是喜歡用波的球隊，不易應付。」皇馬和波後與榜首的巴塞同得22分，但得失球不及對方排第2位。()

施丹很強🤪

借走lunin坐bench

愛蛇很強🤪

係 呢啲波經官網買唔難

Thanks, 咁到時準時入去搶下

REAL TO POACH ARSENAL YOUNGSTER?

Real Madrid are reportedly lining up a bid for Arsenal youngster William Saliba, despite the fact the player hasn't even moved to the Emirates yet.

The defender was a £27m transfer from Saint-Etienne in the summer, but has stayed in France on loan for this season. Now Defensa Central in Spain have reported Zinedine Zidane is already tempted to try to hijack his Arsenal career and bring him to the Bernabeu.

Did Real Madrid offer a lot more money than PSG to sign Kylian Mbappé in 2017?

Ex-AS Monaco Vice President Vadim Vasilyev: Yes. (TF1)

Ex-AS Monaco VP Vadim Vasilyev on Kylian Mbappé turning down Real Madrid in summer 2017: "He said to me: 'Deep down, I know it is too early. I am Parisian, I don't want to leave my country like that.'" (TF1)

太古被割耳區議員著住皇馬衫

皇馬手足

阻膠

黑警死全家、特衰正苦冚家剷丶解放老共刻不容緩！！ 拖狗幾時躝！

肉酸係狗

黑驚仆街

爆佢老母

DLLM

DLLM黑驚